福建幫即將從各地抵港 復仇港人計劃開始

福建佬繼續吹 睇下邊個把砲

Fucking rubbish

係真既，早作準備，唔需要硬碰

尋晚見到你地有幾廢啦

訓邊度？

睇死佢地又支那式亂打落單後生仔，巴打們平日單獨在街要小心